其實宜家全香港執緊泛民既爛攤子

留晒後路比自己
口講爭取 但一定唔會犧牲自己任何野
監唔會自己坐 叫d後生去坐
等佢人生更精彩

612 - 有幾多人打多兩份pt
食飯唔叫凍飲
慳得一蚊得一蚊 都要捐落去612希望幫下d後生
但律師費就照收天價
泛民幾千萬既樓你有份供架
佢宜家開開心心賣美孚樓西半山樓河畔樓fatfat
係建基係我地既同情心 我地既血同肉上面
太多太多不能盡錄

信錯人唔緊要 人一生點都會信錯一d仆街
但知道自己信錯左 緊要既係承認自己信錯人
而唔係將自尊心同啖氣同呢班仆街縛埋一齊成為共同體
因為你要知道自己做錯 先可以cut loss 同真正咁搵到條出路
同認清搞成今日咁既罪魁禍首係乜人
一路濫用人同情心去為佢既一己私利 宣明會單野 大同小異

泛民作為共產黨最佳助手
佢收左皮
正正可以令世界有機會重返正途

搞清楚
泛民係冇叫你地勇武抗爭
係真本土派叫你地勇武抗爭
真正推人入冊既係咩光譜就收山啦屌
當香港人係金魚記憶呀?
咁易比你改寫歷史呀?

你噏乜撚嘢
全香港係執緊支那侵略者嘅爛攤子

某程度係真本土派令香港係2020年變成澳門
你班傻仔肯信李+X半成呀
已經可以HEA撚到2047

全中國首富(李+X)既SUGGESTION你地唔撚信
走去信GTA男主角(黃洋達等人)既屎橋
咪2020年變澳門

都係熱狗精，得把死人口批鬥呢個批鬥嗰個，而家重可以穩坐立法會月𢭃十皮嘢
樓主你係咪熱狗嚟？泛民都已經收晒皮你重鞭佢地屍，香港重光靠你啦

講得啱

熱狗🌭️蟲太

Ikea?

Keep blame the victims
Do what you do best

泛民d人係咁，最叻針對同路人
而家搞到咁折墮咪當還債

大家都錯
香港所有人都係食緊建華之亂嘅屎

親泛民律師係有食人血饅頭，律師費係收得太高
但如果話坐監係「爛攤子」，呢個的確唔係泛民造成，泛民從來無叫人上前線
所以你話「執緊泛民爛攤子」係唔正確

請無視此post 不要理會pr🐩

繼續自斯欺人
所有講出事實既野 只要自己唔岩聽
全部都係pr 5手 中共打手

販民

當初用自己勢力去杯割民主光譜下既其他派別既人
係泛民 要講分化
泛民先係始作俑者

跟住分化完
就用同路人呢個term去杜絕一切批評佢地既手段

泛民係要死 真正的仆街死

屌
收皮啦，2021年都而家仲泛民泛民
你D on9 point無限廷伸到仲勁過朱經緯，吹到嘜L 野都泛民

我同你講香港人仇人永遠都只會係中共, 唔該你死左條心

樓主好似仲活係2016年
泛民自從反送中都好少割席，同埋而家都被人又拉又鎖又DQ又總辭，仲屌泛民黎把鬼，成個反對派都摺得啦

垃圾泛民
安安份份去維園寫揮春咪好
學咩人搞政治
搞衰左 俾人話兩句都唔得
都出名二五同屎波㗎喇